# ItemInfoVas

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**price** | **int** | Сумма средств, списанных из кошелька за эту услугу | 
**slug** | **str** | ID услуги - highlight – «Выделение цветом» (действует 7 дней) - xl – «XL-объявление» (действует 7 дней) - x2_1 – «До 2 раз больше просмотров на 1 день» - x2_7 – «До 2 раз больше просмотров на 7 дней» - x5_1 – «До 5 раз больше просмотров на 1 день» - x5_7 – «До 5 раз больше просмотров на 7 дней» - x10_1 – «До 10 раз больше просмотров на 1 день» - x10_7 – «До 10 раз больше просмотров на 7 дней» - x15_1 – «До 15 раз больше просмотров на 1 день» - x15_7 – «До 15 раз больше просмотров на 7 дней» - x20_1 – «До 20 раз больше просмотров на 1 день» - x20_7 – «До 20 раз больше просмотров на 7 дней»  | 
**title** | **str** | Название услуги | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

